點睇陳柏宇有得開紅館

點睇

成班戇鳩日捧夜捧
但其實根本無料到

坤狗都得 點解佢唔得

啲人話佢唱歌好聽 我就覺得吹捧過大

佢把聲唔好聽

冇眼睇

話垃圾果D
你先至垃圾
咁叻上去唱兩句囉

中point

大家其實唔棒佢可以棒邊個

講真 吳業坤同celine都開到咁無理由佢唔開得既

有人睇。就開到
唔知派幾多飛出去。

池中無魚蝦自大

的確係，但係好多垃圾過佢都開到紅館，所以我覺得無問題

講真 廢昆果d都開得
陳柏宇超班有突

有無料到睇佢唱咩歌就知，基本上首首都差唔多一鳩樣唱法
估唔到蒲精都有翻生既一日

我就唔覺佢有咩咁勁 見到啲95後2000後吹到佢上天就覺得好笑 不過問心個句 佢唱功都見得下人既 佢把聲好聽 唱現場又算幾穩 而家後生啲個班除左軒仔同側田 小肥仲有邊個勁過佢？
不過依家狗屎垃圾都開得紅館架啦 所以我又唔覺佢開紅館有乜問題

講例子：告別之前, 別來無恙, 到依加都分唔清依兩首

比連登仔講到好似唔識唱歌咁
真係慘

一向過譽

有咩問題?人哋唱咗十年 唱功都夠啦
歌又夠 一定要返之前果班人先去得紅館?
就係你呢啲人乜都唔接受香港樂壇先進步唔到

佢唱live有一手

你唔好講林子祥唱歌淨係識鳩嗌
邊有得咁講